關於中大高達

老實講，吾明點解要推部高達出嚟，
有睇過高達嘅應該知，所謂嘅高達其實係幫聯邦政府做嘢，而聯邦政府係一個打壓自冶，獨立思想嘅政府。
而高達故事入面，高達嘅主角口口聲聲話相信自己嘅正義，相信人類嘅變革而戰，去反抗自護軍，但係最後咪又係助紂為虐，表面上履行自己嘅信念，實際上係幫緊聯邦打壓宇宙殖民，而佢哋自己並不自覺。
高達嘅故事對比起香港，高達駕駛員其實就係所謂嘅香港警察，佢哋相信嘅正義就係「保護香港，打壓令社會出現動亂嘅暴徒」，但係又吾諗下自己所做嘅嘢會帶嚟咩後果，變相幫助共產黨打壓香港嘅自治權。
作為一個香港人，基本上一定係支持自護理念，自護所抗爭嘅正正係同香港一樣嘅自治權。
所以，我強烈建議要P反部戰神渣古上去，而吾係P部奶共高達上去。
利申鳩up

人地玩膠你咁認真

咁收返埋部高達囉

好認真咩

P W高達囉

自推

曬時間整部高達但係無作用黎做乜春

咁巴巴托斯啦

我中意巴斯光年多啲。

認真 認同樓主
革命必須要認真，守紀律，係手足用緊生命作賭注。

吾你老母

唔

自護都放毒氣 掉殖民星啦
老實講自護個Idea 係幾相近香港抗爭
但畫面唔好睇 反正都係玩膠 唔需要咁認真
佢要入你 轉頭又話你毒氣殺人 掉殖民星

再推

我地都堵路啦

殖民星都唔割

初號機啦屌

咁freedom囉
90後回憶

Freedom 又唔黃又唔藍

freedom咪連登最憎嘅阻膠囉

拎部自由出黎得啦掛？